有冇手足今日係去建生街站？

有冇手足一齊去9up下，用廢老logic引導下輿論
例如：哇屌，又打記者又打學生，係中國人聽日一定要上街掃走港英餘孽